如果將北極熊同企鵝擺埋一齊生存會點

又或者將獅子同老虎擺係同一個草原 兩隻邊隻贏面大d

利申：小一

獅子同老虎會生獅虎

北極熊同企鵝會打ice hockey

黃獅虎

冰壺得唔得啊？

下....棒都帶埋先來轉?

照用住先啦